假如泛民成功執政同控制立法會,可以FF到香港將會有幾美好

支持泛民做執政黨議會既大多數黨

以人道同人權角度
泛民會提倡放寛新移民同難民門檻
等新移民可以團聚
難民亦都可以係香港獲得人權

政治方面
高呼建設民主中國
讓香港配合中國
同埋融入中國加入大灣區發展

經濟方面
每年向難民新移民發放一筆經濟援助

房屋
優先讓新移民難民上樓同住公屋
香港人就去劏房住同瞓街啦

你睇香港多麽美好
支持泛民執政支持泛民搶攻功能組別

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

幾錢一個月

3皮幾
連埋ot錢

推推先
一唔屌泛民就無哂人

讚緊泛民
邊忽5毛

唔講以為佔緊大多數議席既保皇黨做緊相反既野，分化夠未呀仆街